[A/I] Star Wars: Galaxy of Heroes 銀河戰將

Trailer

RPG玩法
有公會戰 打大BOSS 推圖等等
大量電影同動畫角色可以用

最近更新玩返 但唔見有POST 求其開個

BTW小弟得72LV 但最高得五星角色 戰力最高個隻都係得6000幾

有無香港公會？

hong kong garrison of 501st

小公會呢⋯⋯

早兩日先新玩

個post勁撚耐
巴打見我地公會有位就入吧

冇位了 入左新手公會

初期有咩建議？

係wo 依家好似50lv前只可以係新手公會
最緊要係用石刷新能量去farm d角色 唔好拎去買pack 伏黎
新手farm 鳳凰隊比較好 5隻rebel 有2個jedi 可以順便解埋白卜帝 索龍 Yoda嘅傳奇event
唔明可以去youtube search swgoh farming guide 都幾詳細
同埋daily嘅任務做哂佢 挑戰 活動 銀河戰爭 公會有突襲就打 儘量攞多d reward

玩左兩年都唔知原來有香港公會

有玩 玩咗1年左右
早幾日打6，7星Chewbacca event打到人都癲

我都打咗勁耐
Bossk Boba IG88 Denger Bane

同你個陣差唔多，我farm唔切denger搵greedo代
zeta bossk,bane,ig 88 gear 11,greedo boba gear 10
仲要換晒其他角色用緊嘅mod加爆bossk速度到25x先打得贏
打七星greedo一開波就比人秒咗 好彩r2d2冇放煙先可以極速做低隻Chewbacca

基本上殺到chewie就過到
我就無咩點加爆速 最快bossk boba 都係20x左右
zbossk G12
Boba G12
IG88 Bane Denger G9-G11
mod推高bossk protection 同屈boba bane傷害就過到

練開jedi同sith真係唔識點用好賞金 不過賞金玩玩下都覺得幾過癮，可以剋制煩膠nightsisters，重有係greedo rework之後有得無上限連擊，頭先打坦克開咗唔知8定咗9槍好鬼頂癮

NS rework之後係咁重生勁煩
到依家都唔係好知隻zombie點解可以重生 淨係知要殺兩次其他NS

凡係有另有一隻ns存活就可以無限復活
可以代其他ns死，每死1次累積1次速度下降，夠2次後再死就冇得代死，如果儲夠2次減速被殺就冇得重生，好似係
通常打都係打死old daka先，但係一配zeta talzin leader技根本冇得打，殺死之後下次攻擊就mass attack殺返我轉頭成功復活 我隊Jedi永遠都係咁比佢地剋死
所以係得boba飛彈,Darth nixxxus揸春袋同帝國爛頭卒有防復活技先容易d打到ns

thx bro

話事話 tank 同 sith raid 用咩隊打先高傷 次次我都求其搵d jedi 白帝 打勁低傷

依家有隻c3po已經好高傷啦

無課金 上次活動拎唔到 依家farm緊 ewoks
巴打過咗7* c3po? 介唔介意分享下
依家 farm緊 teebo scout 酋長 wickets 長老 帕魯
有無錯 諗住用 除咗teebo個5隻

我都拎唔到
從來都無farm過ewoks
要等下次

我見公會有c3po嘅都可以輕鬆solo sith raid p3同tank

依家farm緊bh船
搏下星期拎隻6星millennium falcon

搵下YouTube有，冇記錯坦克要索龍先高傷，sith就jtr
如果冇以上角色嘅可以咁玩hero坦克：專揀第2或4層打，比最頂支炮一打就死所以要優先打柒佢先再打中間，一復活就又即打返柒佢，咁打多數可以頂到架坦克變盛怒先輸
我用開jedi打，一次2百萬傷，次選反抗軍cls隊都有幾十萬
Jedi team:zeta grand master yoda, zeta qui gon leader,anakin 3個金裝，windu,hermit yoda 11級裝
反抗軍team：commander luke leader,old Ben2個金裝,槍Han solo,r2d2,leia 9到10裝

新event全部都好難打 至少都11級裝打先穩 cp3o event打到第3層全部8級裝都過唔到，scout 7星 teebo 6星 長老4星，另外兩隻wickets同帕魯，可能因為冇酋長leader打得好廢 最好陣容似乎係酋長wickets長老帕魯搭scout/另外一隻會放迷亂嘅死矮仔
btw 31號出revan event，但舊共和國farm得3隻7星

Tank raid我都淨係打P2 P3
用反抗勢力隊 同 CLS Thrawn BB8 個堆

revan 又要skip 唔夠時間farm 5*

p2 p3 冇時限咁慢慢打其實都ok
點解唔搵間大少少嘅公會入打p7 farm kenobi?照計出到luke,thrawn呢堆角色都應該夠power入唔會比人reject

i mean 7星入面嘅 第2 3關
我依家個公會都淨係得66M GP
打DS or NSTB都係2x星

真心第3關堆機械人難打 通常都係打完2就等4，有時打完2唔記得打4添，反正坦克排名冇頭3獎勵都差唔多
其實66m公會打到tb 2x星同haat好勁
我公會11xm都係打29至30星 但係坦克raid次次光速打完遲得1個鐘入已經刷唔到高排名高獎勵 班痴線佬打rancor個個15分鐘打爆1000萬傷害

rancor 正常嘅 咁易打 好多人都solo過到
Tank 我都係搏前十炸 total 都係得幾百萬傷害 仲未係好識玩
P3 好似有 阿卡巴 CLS Thrawn BB8 HanSolo 咁樣可以過到

幾百萬實夠前10啦
thrawn打raid同arena都好用，我而家都farm緊鳳凰等下次出 ，新入手嗰時唔識玩走咗去farm qui gon,old Ben,windu

鳳凰5隻7星都好難打贏

thrawn 個event?
勁撚煩 打咗100次先過到

最尾 打唔贏
下下比人秒

諗緊將 kanan 轉sabine

我印象中
得Erza G9
其他就G8 我都係用kanan 佢做坦架
堆高protection
入thrawn 個關時 keep到 2招debuff技 儘快debuff 白兵 同2隻死兵
死兵殺先 之後殺回血個隻 再殺白兵 最後thrawn
低gear 就loop多10次百次啦

我erza啱啱上左g12
其他都g7-9
等緊下次開

至少G8呀 鳳凰隊要屈protection 搵食
G8先開始有少量protection

好撚難打呀

2月開始分離主義/機械人勃起了
grievous,b2,magnaguard會rework
仲出埋b1

Roger Roger
0課慢慢farm

舊人回坑，發現多左好多野
應該有年幾兩年無玩,
AN轉左IOS，最近有部AN機即玩返
61Lv,有無話咩角色值得farm,0課
大家有咩建議

依家應該farm phoenix先
佢地隻船都唔錯
仲可以開埋emperor同thrawn
跟住farm jolee同bastila夠jedi就開yoda
齊5隻old republic可以開埋revan

bindo都係一個唔錯嘅選擇

放jedi勁到痴線

一隻phoenix同old republic都無有排Farm
開人係齊指定角色就會有任務出？定等活動？
有無話d角色要幾星/Lv個類先會出任？

兩隻都未打到個關

啲活動通常兩三個月就loop一次
你farm左phoenix先啦
old republic要後期啲有船先farm到

搞到有兩三隊可以搵勁啲既公會跟團打王

Farm緊，
phoenix 個6隻都要farm哂？
有無邊隻優先？

erza 我果時第一隻爆7星
hera 就盡快開 因為唯一一個做到隊長
kanan chopper garazeb 就要慢慢農

我都係得7萬多啲power

farm 5隻得架啦 主要用黎攞Thrawn & 皇帝

都係 鳳凰隊拎皇帝索隆先 初期鳳凰過渡轉去皇帝隊應該都夠做 後期就慢慢farm其他 賞金獵人 Jedi 反抗勢力 等等 盡快搵過公會入 打突襲可以拎 HanSolo Obiwan等等
你搵返上面有香港公會可以入

THX bro
我得2萬幾

我打突襲 同sith 應該拎咩隊打

慢慢嚟喇 我都係回流玩家 之前個account 唔見咗 要重玩

Pit raid 就比較易 主要搵d有減回合條 減速 減韌性嘅角色
我自己就用 Thrawn (Leader) CLS 帝鈦 塔金 HanSolo 打

Sith raid 就難好多啦 要專登去farm d隊去打
P1 JTR反抗勢力可以打最多傷
P4 就係Nightsister
新手無隊最好打P2刷傷害 因為比較易打 搵d 賞金獵人隊都可以打到唔錯的傷害

我仲未開到cls
加上自己鍾情jedi隊 所以冇咩點farm 賞金

CLS可以solo pit raid 仲可以打HAAT
一定要整啦
Jedi 就 搞Revan 同 BS囉
我都farm緊revan個5隻
BS ZETA咗又係幾勁 用黎守TW
唔經唔覺開po個陣先玩咗無耐 依家已經1.7M GP了

想問下你地501個公會係咪新開？
推唔推到hsith?

farm完仲要整Gear

唔得呀 公會GP得75M

Jedi粉+1 但賞金真心好有用同好好用 好多event都要用佢哋賺碎片同錢，有時間最好farm下 我新手時玩jedi qui gon Anakin yoda old Ben 老味娜戰力低到喊 銀戰次次打到一半就輸 直到玩咗大半年出到emperor Palpatine同隊7星暴力反抗軍先開始升得快
cls要出都唔算難，出完皇帝同索龍應該都夠出r2d2，因為塔金會送4星，小紅帽成日免費抽中，求其搭隻白兵或帝鈦唔難過，白兵韓同莉亞又有得用arena代幣買，勤力farm下old Ben同細毒撚luke都唔會太難出(我好似5定6月開始farm到10月出到，細luke我入手嗰陣有送4星)
不過最緊要都係入個勁公會r多啲資源先會升得快

gp同你進度一樣 下次開haat就升到7星obi
近排多線發展ewok,old republic,鳳凰一齊farm，儲咗一年幾嘅水晶儲蓄直線下降 已有角色就裝備緊反抗軍同儲緊zeta
btw新arena嘅3打3出bs zeta加yoda obi守勁撚到仆街

Fleet challenge 難打到喊 儲唔到zeta

盡快升船打到船挑戰啦 有時好運 一日出2zeta

船真係要升 要靠佢拎zeta
同埋比較少人玩易上排名拎鑽

船真係好難farm

我主力艦 4星 StarDestroyer motherfucker 7星
鳳凰 大船6星 細5星
帝鈦6星
進鈦4星
彎刀5星

motherfucker隻船改咗大技之後麻麻地勁

佢要call晒機先勁 啲盾快到呢

鐘意用塔金艦+帝鈦預見

有排farm

話說 大家有冇睇clone wars?

諗住過多兩個月重溫住等新season

睇到darth maul 出返黎之後唔得閒就無再追

好似快出s7 為咗睇Ahsoka
btw Barriss

Rebel?

clone war
唔記得s5 定 s6
maul 個兄弟搵返佢出黎去打obiwan

Rebels佢都出返嚟

maul一生人 輸嚟輸去都係輸比obiwan

有冇人試過用Darth maul打b1? b1得1血但maul殺完人即刻滿turn meter，好想知呢2隻打起上嚟會點

佢一出我都係咁諗
imperial trooper同nightsister都應該唔錯

maul會一個人打爆100stack nightsis會不斷復活

有無巴打分享下之前c3po 7* ewoks攻略
唔用logray 應該用scout 定teebo 會易d過？
未決定好gear邊個好

teebo唔洗諗 完全無用
有聽過人用scout代替logray過到
但你要預好似無boosk打chewbcca event咁難打

諗住 zChirpa(Leader), Elder, Paploo, wickets, scout
希望夠做

Farm 船Farm極都無乜料到

grievous rework完有用好多 之前廢到喊

船要有耐性，差唔多要平均5到6星先解鎖到最高level挑戰，galactic battle代幣有淨嘅可以買下船碎片

但係乜隊都守唔到

GW一換完phoenix用biggs就可以換船

同以前比好咗姐，查實新版威力比我預期中弱(當然動畫同電影grievous本身就唔勁,obi私家雞 )，組機械人隊仲好似有d bug咁唔洗2，3round就殺晒自己隊d 1血b1 不過拎去打raid總算叫多返少少輸出，而且可以再等埋隻b2 rework睇下會點

係失望既 我都係放棄佢地先
依家全力farm新角色博darth revan算

問問大家船戰
主艦塔金
正選同後備用邊個好
有bossk船 kyloren船 帝鈦 進階鈦 boba船

bossk+vader+tie fighter起手
跟住call phantom>biggs基本上除左millennium係全部夠打
如果無phantom就call tank硬頂到大技

有chimaera未？
佢buff晒全隊maul船潛行再普攻vader assist可以直接秒對面

有但得5星
塔金艦有6星所以先用
咁仲有格船用boba 定kyloren好

kyloren mask定unmask?
mask果隻係垃圾
boba太慢同太脆弱同太低攻
unmask就夠快 控場一流 我會放佢

岩岩申請左
好早玩過一排，岩岩又down來玩返
Pvp俾人拋離，但好彩船艦最近先開就岩返進度

kyloren 滅音號 有得暈人

一齊升 打公會戰

可能我太低戰申請被Rejcet

係咩 好似任入架喎 依家仲未full 唔通改咗

係咪未夠lv入正式公會 好似多咗樣野叫新手公會

我試下申請多次申請完見到係pending
(47/50)

原來轉咗要批 我叫佢地加你吧

可能真係你太低戰力
btw已加 一齊升

謝謝大大

估唔到仲有咁多人玩

完左今次公會戰 我轉去你到 留個位比我

依家先 48/50 實有位
不過公會GP得75M左右 未打到Hsith raid

唔緊要喇 我依家個團先91M 都唔係差太多 反而係我自己power唔高

好呀 過黎幫下手一齊打raid TW TB
啱啱打公會最後衝刺清人場好正

我守多 因為冇咩隊

總有d隊留黎攻嘅 我都係得1.8M GP
反抗勢力Finn 個d梗係留黎攻

你地開咗Tank 同sith 我就得個睇字

tank 未開始架喎 唔可以加入架咩

join唔到

冇記錯好似要 開嗰時已經入左團先join到

tank 好快再開嘅 不過sith 就要等幾日啦...

我有排儲obiwan

我都係得5星 好似

112碎片

新手Guild store應該買邊隻好
上Youtube睇片有人介紹過colonel strack

多數買裝備去gear up d角色
strack 好似淨係用到TB / TW(有buff時)
可能買 賞金獵人嘅丹格 or Ewoks嘅Logray 會好d
可以拎黎解Chewie & C3PO

下星期c3po event
但我logray同wicket仲各差40個

等索龍

買裝先等索龍

另外Territory war 係咩玩法

我都差wickets 70個 要refresh先有機最尾一日7*

公會戰 兩隊放隊防守 再搵隊攻對面

咁我可以收收皮了
繼續Farm Phoenix

你可以放d廢隊去最底個格(當然要你公會寫明可以放廢隊)去攞防守分數 之後等你d隊友打爆對面 你等拎reward

明顯我係抱大腿

我入左501st個公會啦
遲下睇睇有咩指示

我地公會多數呢兩格放低戰力隊都得 最好至少放一隊拎分 因為可能對面太勁 打唔贏無分的話會無獎

3月初有c3po event,完咗接住落就係thrawn同佢隻艦

仲有半個月時間希望farm到七星phoniex squard

可以用 計下夠唔夠時間farm到
屌希望7*到C3PO啦 差wickets 69碎片

TW 唔夠打係咪就唔好打
我見仲係打緊人頭兩格

可能等第3 4格睇下 應該有廢d
我都加入清第2格先 隻revan搞咗勁耐

G11 Paploo, Wickets, Elder
G10 zChirpa
G8 Teebo
7* C3PO get

Dark Revan

JKR 都未解到

死青雞臉thrawn打撚咗我成粒鐘先過到7星

個時用G8打簡直虐待自己 打咗幾粒鐘

我都係全g8，咁打1粒鐘就過算好好彩了

之前chewie 今次c3po total我都打咗幾粒鐘

差小小farm到五星Phoenix,
呢隻game真係好漫長

咁未好 可以慢慢玩
我16年12月開始到依家都未齊晒人

隻game d event 隔2/3個月就會再出 都算比夠時間零課去farm

我可能仲早，但轉左電話OS無玩，
家陣75LV得兩隻七星，
競技場完全收皮

所以farm到thrawn 感覺係成功第一步

9個月前我都仲係70lv 咩都無
零課係要慢慢黎 當你有得sim大部分battle時就好鬼輕鬆 淨係打下raid 同TB TW

thrawn真係好好用

模組挑戰終於過到三星
有無咩網可以睇咩人物配咩模組？
定係跟佢本身推薦？

要刷多d 箭頭主屬要速度 其他形狀模組副屬都要有速度
套裝我都未好熟 多數我都跟返佢建議 例如hansolo 我都係用爆傷+爆擊機率

我想問 不順序攻擊係指啲咩

應該係不在自己回合時作出攻擊
例如call隊友支援攻擊 應該係

反擊算唔算呢咁

咁我又未試過 因為我未zeta bb8招技

算

bb8都未有

銀河戰爭就快買完Phoenix 角，
之後應該買邊個好？

卡德班恩 (BH) for Chewie
法斯瑪隊長 (FO) for BB8
魯米納 (Jedi) for Yoda
提博 (Ewoks) for C3PO
比格斯(+佢架船 for Thrawn船艦)

魯米納其實都唔洗 有其他Jedi可以取代
卡德班恩 比格斯 法斯瑪隊長會好d

全力farm bastila(light)先
可以夾到ezea同yoda
jolee都可以開始定

cantina開始farm old ben同換boba fett
arena換ackbar船長先
GW就換biggs同船

Bountry hunter應該需要一段時間先farm齊

開BH先 or old republic先

我boba cad bane 5*
old republic bastila 7* jolee 大z 4* 其他3*

revan先可能勁d
chewie要有c3po cls hansolo r2 先勁

隻機械人同Vao好食cantian

咁我比格斯行先，之後隊長同卡德班恩，
魯米納平時都有用能量farm下
Ewoks隊有排

Thx bro

Bastila ，jolee同boba Fett 都有用能量farm緊（無用石reset)
Arena 我farm得極慢，排名得200幣，
感謝巴打

因為魯米納無咩用 同埋之前未出新角色 依家可能真係唔洗farm 除非你其他位無資源farm
因為old ben (for cls), 鳳凰2隻(for thrawn), BS+jolee(for revan) 已經5隻

我都差呢2隻 有daily challenge係燒酒館/任意我就用crystals

話說 等皇帝活動出 就可以用zEP Thrawn Vader Tarkin 帝鈦 衝arena
十分勁

tarkin 50幾lv g7 帝鈦都係11k power

巴打有冇課金？

我0課
係做農夫係咁farm

我一個月課100左右都覺得難打 0課好難想像

我arena最鐘意打呢款隊qui gon + 雙yoda team可以秒咗隻thrawn兼放tenacity抗晒所有減益

冇課玩到大半年就會開始升得快，只係永遠都追唔切新角色同arena主流隊姐

咁前期鳳凰隊 中期係得EP隊勁

啱呀

巴打課金課落邊？

我唔係經常課
to be fair 隻game佢都每日大約有50-100粒石
我都會儲起買gear
如果課金 就主要拎嚟回體 同買佢個600石900體

如果課金都係好似課水晶抵d 再拎黎refresh d 能量
之前初初玩唔識d水晶用係邊 完全無用過 到後期識玩已經有幾千水晶 唔追新角色就完全唔洗課

前期其實買daily 150鑽體同farm speed mod抵啲
之後arena有穩定收入再諗gear

多謝你個意見

我都係2-3個月課158$
對上一次11月頭 我課完都用唔晒

睇完你哋意見 我儲緊箭頭 main speed

能量用黎刷下角色 儘快拎CLS個d
Gear都唔洗太趕升去G11/12
我到依家都係得3隻G12

我都3隻

痴撚線我差leia 希望儲得切 仲要升lv gear

試左幾個鐘終於過到darth revan
仲難打過BH

等緊下月JKR

4月出reven 但我未儲齊人去打 好葡萄

到時差少少可以考慮課金
差Jolee 20碎片就搞掂

我 4星 5星 邊有機會

今個月有 R2 BB8 JTR Chewie JKR
解R2先囉 有5隻帝國就得 仲可以之後解CLS

應該得r2打得晒7星

玩左個幾月公會都唔夠人開領土戰，
明明有50人，係咪應該要轉會

咁你個公會都幾多冗員

個個solo得咁快 想r多啲傷都唔得

我懷疑較定哂鬧鐘

我10點準時入 都打得500萬 佢地已經過千

unlock 5* OTF
大家會點擺?
仲用緊Tarkin 主力艦
Vader & Bossk & Tie ships

first order果架？
五星唔夠快但都可以放後面
vader bossk tie起手已經唔錯
跟住接phantom同ghost
之後先放佢都ok

新個架千歲鷹 Raid Han & Chewie個架

呢隻要配ackbar先勁

可惜無咩點升ackbar & homeone
睇黎都係用住tarkin先
thx巴打

終於farm完Phoenix，
下一步主要farm Jedi+帝國，
想問下點check黎緊咩event同推薦隊伍？
好似FO,Ewoks個類睇唔透要farm邊隻士兵

swgohevent 可以睇黎緊會出邊個event
推薦隊伍可能要上youtube 睇下d鬼佬推薦
FO隊如果淨係for 解BB8的話
Kyloren 2隻 + 法斯瑪 + FO Tie + 軍官
劊子手個d會勁好多 但會好食你資源 法斯瑪就純粹GW就解到
Ewoks就一定係Chirpa + Elder + Wickets + Paploo
仲有隻推薦 Logray 有佢就唔洗G11 G12 堆ewoks 不過又係難Farm
無Logray 可以用 Teebo 但要刷勁多次 同要高Gear

Thx 巴打，
我慢慢研究下再plan farm邊隊，
其他都好似無farm Phoenix咁方便

打arena可以諗下Jedi Knight Revan先
因為其他Rey BB8 C3PO 主要用黎打Sith Raid / AAT Raid

推下post

好想解padme
得ventress dooku
GG又難FARM 唔知點算

我都得dooku，
完全放棄等emperor

依家legendary愈出愈密
padme又要等下次

唔知farm咩好 見好多鬼佬都係用GG
但太難搞 分分鐘下次再開都未UNLOCK到

我有5隻7星都unlock唔到5星padme
平均10級裝都唔夠打
mag guard同grievous一出aoe就比人反擊秒撚咗

grievous用船幣買最快或者打event，event而家Jedi勁咗好多已經好易打
其實之前見佢瘋狂出新角已經唔想玩，半棄game狀態，係見有padme先玩返

没人玩

star wars香港無乜人理
btw 又改版

改黎俾人課金屈機